琴日買左個VR眼鏡同三上做愛，陣間我打算同女朋友分手

陣間應該點講好？

俾佢試下用個VR嚟打J
到時就會係你俾佢飛
咁就唔使煩

你唔下海 我地就係咁先

我叫左佢幫我打，但佢死都要用口含，激死我

好撚正，今晚要試埋同Julia 玩，好想而家就放學。

vr av真係好正呀
岩岩入手左套三上x高橋
cls正到

識玩，起雙飛

講真,用VR黎打機係有D頭暈
所以而家VR變左用黎打飛機既工具

你用邊隻VR 機，交流下

我都想請教下
oculus rift係咪已經算好,唔會暈?
定要貴野htc vive?
我咁問係因為我用既係淘寶淘番黎既大陸貨
我就係諗住洗幾千蚊買貴野之前先試左平野睇下會5會暈先
結論係VR真係好正,尤其係睇AV
但有D暈,唔知係咪貴野會好D?

我有小米同PS VR , 但發覺用電腦VR好似多片d